35+都係不作為要40+先救到港

35+以有4個偽民主派功能組別除時棄權唔投
之後有幾個咁覺意冇返工又政府野無限過
最低目標40+同不選今屆議會表現差議員上碼